[突 發］皇 馬 簽 下 墨 西 哥 新 星

英 超 球 隊 紐 卡 素 墨 西 哥 新 星 聖 地 牙 哥 梅 里 斯 去 向 終 於 揭 盅 ， 該 球 隊 昨 日 證 實 ，
已 接 受 西 班 牙 班 霸 皇 家 馬 德 里 開 價 ， 以 二 千 四 百 五 十 萬 英 鎊 （ 約 三 億 二 千 多 萬 港 元 ) 轉 會 費 ，加 上 翼 鋒 謝 斯 ， 把 「新 舒 利 亞 」出 售 予 對 方 。 現 年 廿 二 歲 的 梅 里 斯 將 與 皇 家 馬 德 里 簽 署 四 年 合 約 ， 預 期 雙 方 最 快 將 於 明 日 正 式 動 筆 簽 約 作 實 。 較 早 前 仍 堅 稱 不 會 離 開 紐 卡 素 的 梅 里 斯 昨 日 大 改 口 風 ， 強 調 若 拒 投 皇 馬 將 抱 憾 終 生 。

梅 里 斯 在 紐 卡 素 正 式 接 受 皇 家 馬 德 里 開 價 後 ， 將 會 與 該 支 西 班 牙 班 霸 簽 約 四 年 。 在 二 千 五 百 萬 英 鎊 的 轉 會 費 中 ， 皇 家 馬 德 里 將 於 未 來 四 年 平 均 向 紐 卡 素 支 付 合 共 一 千 二 百 萬 鎊 ， 另 外 五 百 二 十五 萬 鎊 則 在 完 成 交 易 後 即 付 。 餘 下 的 七 百 萬 鎊 就 以 皇 馬 在 未 來 四 年 在 歐 冠 盃 的 成 績作 根 據 ， 該 隊 每 次 晉 身 歐 冠 盃 賽 事 ， 紐 卡 素 即 可 獲 八 十 七 萬 五 千 鎊 ， 若 能 打 入 最 後 八 強 ， 「 喜 鵲 」 則 可 再 取 相 同 金 額 款 項 。

至 於 梅 里 斯 本 人 方 面 ， 將 獲 皇 馬 給 予 高 達 九 萬 英 鎊 的 周 薪， 僅 次 隊 友 C 朗 拿 度 和 加 里 夫 巴 利 。 此 外 ， 每 次 協 助 皇 馬 成 功 贏 取 西 班 牙 甲 組 聯 賽 冠 軍 ， 即 可 獲 額 外 二 十 五 萬 鎊 獎 金 ， 若 成 功 捧 走 歐 冠 盃 的 話 ， 更 可獲 另 外 三 十 萬 鎊 作 獎 賞 。

紐 卡 素 發 表 的 聲 明 表 示 ， 該 會 將 運 用 從 梅 里 斯 轉 會 所 得 的 資 金 ， 為 球 隊 補 充 實 力 繼 續 爭 取 佳 績 。 聲 明 表 示 ﹕ 「 出 售 梅 里 斯 後 所 得 的 資 金 ， 將 用 作 支 援 紐 卡 素 的 業 務 發 展 ， 當 中 包 括 補 充 球 隊 實 力 ， 讓 球 隊 能 夠 進 身 歐 洲 賽 事 取 得 成 功 。 」

我都想 Munez 仲係22歲 咁我就仲係 十幾歲

梅 里 斯 將 穿 上 3 0 號 球 衣

條友紀律好差
仲要聽講有哮喘

獨食狗

九萬磅

佢上個禮拜球罰球靚到

紐記升班都靠佢

佢好勁 未來會 幫 蝗攞 歐聯

不要說了

皇馬都要分期付款

射死阿狗

好懷念細個既日子

佢而家踢緊邊隊

巴甲

佢射之前show左佢條頸帶首飾
賽後因為帶首飾犯規被判入球無效